---
date: 2014-04-16
title: Выпущен Okular 0.19
---
Версия Okular 0.19 была выпущена в составе набора приложений KDE 4.13. В ней добавлены новые функции, например возможность открыть несколько документов во вкладках одного окна, учёт разрешения экрана в точках на дюйм, чтобы размер страницы на экране соответствовал размеру на бумаге, а также улучшения работы отмены и возврата действий. Мы рекомендуем всем, кто использует Okular, обновиться до версии 0.19.

